美股認真討論區 DCCCXII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

酒呀

amd er唔走貨，根本on9

VIX

SNOW棍上

U，救命呀！

走鬼呀

大家定d
繼續SH

U 勁到

千升走咩鬼

Amd如果我唔係低能高追 宜家就爽死了

SAP 咩事

on9 聽晚先走

Tsla, 最後的逃生門

冇事喇大家

DNKN升熔

ZM

o的錢今晚留去新經濟

AAPL

Ups 發生咩事

PINS咩事
未財報wor

u記又試102 頂

Revenue missed

快破102

fsly

就番到去武肺價

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

一開市見到啲錢又升翻 😤

好多人開ZM 未日call

AAPL 轉埋燈

ARKW轉燈

zm一530就回

終極逃生門
走呀!

零點幾% 好過冇啦

AMD來啦

10日升1蚊
1日跌10蚊

適用於所有我call嘅股 屌你老味

ａｍｄ

電動靈車喺414勁妹

秒上530

神經刀嚟

CHGG要破頂了嗎

波蛇波蛇 我愛你

要了

ｐｉｎｓ被人壓住黎收貨 後日就財報

又唔見左200USD

波巴好波仲有咩好買

升返啦,咩事都冇喇

冇嘢了，地核見

有冇人盤前panic sell

波巴好波

波蛇出咗咩

龍軍來到要光復這納指

AMD 就係啫

飛巴仲未出黎GEL既 少有

上星期出ZM Lc520

有冇人話我知tsla幾先肯升
個市咁龍都可以dl

當AMD都升 你就知今晚要龍了

zm

sh tqqq果然冇錯

上個禮拜AMD大特價入定左好多平call

呢棍勁大喎,今晚應該大升啦

升返啦 無事啦

真係上到530

有冇n卡版

cyber 靈車

Zm 升到600冇問題啦

我睇左個ER，點解一間科技公司可以個增長咁低

要衝600了 疫情一日唔完 zm就只有升

上就一定會上既，都圓底，但冇諗過咁快姐

Tsm 俾人壓低吸貨，冇人賣

大手買一股燈下先

同你地講左，賭intel財報正確玩法係買amd

賭amd er財報係收市前沽空

zm真係呀婆都識玩

15蚊一張...

猿總

到左535 我沽清光啲call

大家執多啲

真，勁快

p兄隻u返家鄉了

垃圾U

AMZN竟然係綠色

飛巴來gel 了

U

睇位入SQQQ

話左今晚大奇蹟日

契媽

又係去返之前既局面 納指一路飛 道指一路跌

不過大盤仲跌緊

U 竟然突破咗

ZM妖股

UUUU

電動輪椅特價即將結束

納Dee直插預備

佢出離gel個post好快就會爆

P子沽緊貨
仲諗住上?

有咩好gel?

個倉日日都升， 仲講自己個倉出黎

揸住咩, 兒登仔就吹熔嫁啦

我等好巴 OT 台巴 F巴 出黎分享d堅料算

PENN no brake free fall

會升番 而家入貨

點樣睇得出

死垃圾靈車
屌你老母elon musk

德爆

兒燈仔唱邊隻升邊隻

袁總俾晒機會大家上車，你地竟然put佢

嘥9氣

冇買
本來以為佢會比人沽到落地獄

SQ
上返180 please

話曬全球第3大軟體公司，SAP博唔博得過？

走呀!!

個102真係比P巴封左頂

又真係唔太見SAP嘅軟件

一個忠告，勸大家而家走貨

聽日amd不問題沽貨

道指落左地獄

PINS係咪冇力啦

SNAP人踩人

諗緊棄唔棄好
佢盤生意開始比人食

屌, 好似有聲咁

得啖笑
tsla
炒股
賺錢
首期

買左少少SAP 坐下

15分鐘貨仔

道dee

孖寶
IBM係SAP既cloud provider

U上一上102又落地獄

聽朝你會見到契媽都買左

我大tan俾p兄封76.5 頂都未驚

3點就要走啦

沽空zoom (無辜）

nonono
波巴走得快 一定有古怪

u極速收皮

u monster左15分鐘

今日跌d咩股？

U大圓頂

saas 唔震倉算好彩

覺得今晚道指會扯低埋納dee落地獄

ZM輕鬆贏 200%

仲要係契媽大倉位 上返180只求打個和

小西係咪到
想問吓你點睇銀行股

都係monster

tsla 呃完貨未, 呃完就上啦

ZM 535出哂所有call

u 上星期五又係咁突破之後就

波蛇走咗！？幾時講㗎

連輸10日
今晚終於有得升

下隻玩咩呀波巴

TSM做乜撚嘢

入晒貨等佢上600

超人得3分鐘 比左多佢啦

對袁總無信仰點贏大錢

有冇巴打一樣仲hold緊aal呢隻垃圾

輪椅掂到通道底

U又落地獄

Zoom 痴孖根

成交好低，假跌

zm都驚？

加緊position, 驚閪

炒格仔股黎，垃咩圾

Are you kidding me?

Sor9已沽

上落市唔敢同猿總玩

均價17

ball bro上個post好似話42定43出晒啲call / 正股 (?)

已經跌少D = 升

連郡3大敵人 zoom gsx nio

zoom是unbeatable

電動輪椅

痴撚線 一代神股

走牙

TSLA 今日會唔會430番

今晚正數 係得tsla sq跌

靈車上緊

450 好D

on9 今日amd狂拉

睇外匯個市又唔係咁差，當炒股好硬

正式宣布 以後淨係幫波巴一個含撚

屌，隻特價青蛙買唔返

買左小小SAP

仲買航空郵輪

TSLA

沽空袁總

盤前走左tesla

唔知想點行

輪到波巴上神枱

不嬲都話冇事
tsla自已都話冇事
係被回收咋

你個名

風火輪又可以多一層

同你地講左n次，put左zoom見好就收

Docu
好感動 終於番家鄉

契媽終於似翻d樣

NNDM 呢間野一炒起就配股

但波巴轉身快

TA派取代小閪派

之前高追左
LUV晨早返左家鄉加有賺
aal彈都未彈過!

真係比我講中
盤前個個係到溶
開盤升返哂
燈力強勁

想入LAC 但係冇晒錢

tsla 升又大大棍, 回又回小小, 幾耐無試過?

波巴走先
我幫你頂住

矛一個系磨菇

青蛙就快破頂

跌幅收縮

有勞創意台台主了

個倉嘅正股全部升得好好
但屌你老母ARKQ同ARKG阻撚住晒

除左股價跌到咁平同大隻，佢仲有一樣野，就係EU身份，EU 軟體界龍頭

配左第幾次

火棒師

升
升
升
升

朝代更替

係咪gel得

DKNG集體沉船事件唔重演應該唔會有事

大家一GEL TSLA又冇力

買AAL都幾難輸喎CHING

139走哂tqqq 要冷靜下先

Amazon做到個底幾靚喎 不過就er廢時比大戶撚

12.26唔是唔溝

6月爆上22蚊個期入

Tsla 好龍喎 Elon papa

小西概念股開車未

納dee帶領龍友戰勝歸來

個倉竟然跑贏個市
連Tsla都轉燈 無拖低

話左會繼續升

就是溝左先17

做咩要走呢

電動輪椅冇電了

簡直on9

好勁

fuckbook又上番280幾
ER一定跌 走左咁多廣告客

29號出earning report
smart money偷步買入

TSM 你驚d咩

我估今日收425

道指

當見到有打機Group, 上一代D人慢慢潛哂水
宜家石仔都唔見埋
飛巴竟然今晚都唔Gel 頭
徒子退Post
見證住一個朝代沒落

有冇巴絲知個NQ搞咩
同YM唔同走勢

Tsm 垃圾到

可預見既將來都應該唔會拆

咁快gel

有錢就再溝 無就坐

amd今晚唔會有頂

Ching好波

等等黎一棍再入翻

我唔信

OT嘅時代到了

依度清一色科技股打手

忘巴真係好勁

Chgg 個勢好強

新一代火影係咪要出黎擔大旗喇

Ups 收咗皮

怕了麼

關我咩事
我又無俾貼士

跌到冇心機再上

ZM有貨好出 我建議大家唔好而家追call
因為實在太貴

Feel到今個星期科技股大升

想你分享多d

x2

所以依家追tesla?

幾時帶返你徒弟P子入黎

兩個世界

石囝中左tan滅世棍，懷疑緊人生

納指龍市

BA跌得唔多 道指做乜撚野

納指咁癲嘅

每次疫情加重 大市跌就係ZM爆升既時候
升到無BREAK
應該一早遠離左合理價

聽日先聲食棍

連郡唔係一直都係tech股基地咩

我最多今晚put 聽日開strangle 無謂走貨

幾時大家先討論返BA AAL OXY CCL

舊經濟係咪要收皮了

FROG

VIX仲係好ganggang

從來都係討論tech股
你有幾可見人講aal dal ba

聽日3點半起身put not today

amd er次次都是咁

P 子

幾隻財報前都拉升

唔好
泡沫嚟

tsla要召回都升，升乜

隻青蛙，無了，買唔返，爆升左

This time is different

收曬皮
我d fdx mcd dis bac

今日高位明日低位

一野返返去５個月前既股價

熊三已經完結
美巿正式進入牛一

全自動駕駛

上星期你都唔知佢跌乜啦
莊股有原因架咩

Gel到咁行 一陣又熔

有冇轉得咁快

9點前明明仲叫緊溶

比人強行召回

屌佢老味

你淨係出期權post都夠上神枱

呢幾日似升，個個博財報拉升

上啊

終於都踩一踩BREAK

又轉燈

殘忍只需一棍

中共睇得起佢先做佢

升!

青蛙跳

一陣一棍係入貨機會

靠你地揸旗啦

屌 Tsm 搞乜嘢

依家科技發達, 所有野行快左十年

青蛙就黎上前頂

青蛙龍3

升穿咗

一陣搵位入FB

隻青蛙咩料

青蛙升到冇頂

聰明如我

已經食晒amd zm PayPal

走淨Tsla

多謝捧場
最緊要有巴打學到野

睇下上唔上到3300走算

三巨頭既表現定生死

即係仲有得升，tesla會回

波蛇今次帶我隻FB去飛

fat fat 唔識人

SAP 愈跌愈有

Fsly入得未

SABR SPG 果d 插緊

青蛙

方舟要倒了

賭er?

契媽轉埋燈

宜家大家都係聽波巴渣Fit
TA派火影

連郡隻fslygg

Frog 正氣

有咩消息升成10%

會唔會學期貨顧巴咁出片
呢排做covered call同iron condor其實幾好

正氣

IN波波WE 7S

你地慢慢傾掂數，睇下邊個做火影

好嬲

財報

好蛇隻青蛙好勁
有冇第二隻

好想搵位入貨

唔想亂推野比人屌

SQ 日日都係加貨日

青蛙姐係........?

jfrog

波巴有料，賣完即插波巴幫你含撚ok?

多謝好巴

文太
可以睇返上面有3隻
中間果隻

等50x - 51x先入

其實我好彩 大家冷靜d

出去開post做KOL

想食二手飯 你請ok?

青蛙呢棍好勁，而家入少少先
又要飛巴笑我高J

仆街，開盤掛83.5 買唔到青蛙人生已完

換手率成7.5%

話左鈉dee一定反cup
而家higher low 差唔多入咩都贏

有神快拜

好蛇考慮下開Patreon

Amzn

第時請你食飯，認真得到你教我野，幾年內發達

每次都係到睇你tips做功課

ZM 530如果retest成功 可以小注

好靚喎，日k 突破圓底

咁我第一時間撐

波巴入fb?

tsla好chok
一分鐘已經幾蚊上落

均價幾多

PINS

i have a position
一早話左會好似U咁

要入tdoc了

賤熊兄 tsla不動如山？

仲未番到屋企未畫到圖

等你餐飯

冇晒錢買貨

LULU彈唔起

好巴好人來的

其實咁有料，開youtube做KOL 已夠

點買得落舊經濟啊

未夠料做 jlaw依類kol

不動啦
廢事搞由9佢

我都有諗過拍期權片,
但驚講D野太深入無人想聽
所以決定諗到乜想講就係度定期出下Post
慢慢儲下材料
可能過多1,2年會開始寫本書
拍D 基本入門野香港已經有人做左 (Kelvin No拍得幾好)

顧巴原來有片?

無問題

好巴寫blog嗎？

走Tsla入frog真係明智嘅決定

OT巴

Tsla個勢幾好 應該會上到450

人既運黎到就要把握

23.5 入左100股， 上星期頂唔順割左
仆街股來

你點睇的

你變咗

Tsla到底換隻高位？

青蛙點解仲J得落

行開一陣amd又妹返落去

出年70

係諗緊好唔好業績前放一半

真呀，支持，我都學到嘢

FROG 日日數錢
兒登仔75蚊又唔敢入貨宜家90蚊又黎高J
MM派ALGO派快D入黎做燃料俾我升到100放哂佢

即係回落返再買？

上星期五穿左上升軌 但今日升番哂
上升軌底部有支持 咁我預期佢會升到上升軌頂
大概450-460前高

屌你

而家530hold到 入左幾張570 11/6c

tsla 宜家完全係妹下妹下，之前一日起碼5%

你份人好飛巴

上個星期換，今日frog已經賺10%

$mtch就快到頂

連續用太多
over左

冇時間
廢事睇

錯了 長渣股係唔放

食個飯青蛙升到咁高

連郡最新流派波波流今日又贏

gel
FROG
多謝好巴

呢隻好嘢
解決人類原始需要

都想 但未有心機寫番工很忙

有錢齊齊搵

再跟你一獲

你就好啦光巴

個個都飛巴lization

冇錯
最緊要一齊發大財

加油 過幾年炒鳩老闆

個個慶祝緊，得我一個紅倉

好快好巴唔洗打工

紅紅哈
紅紅哈
紅紅哈

今日有幾隻好似跌停左 小弟試入
Docu
Bynd

兩隻預期會跌多幾% 但唔摸底入了

建議小注因為風險高 似會530收市
如果盤中落番520可以再加

點解你知!?

唔鍾意咪quit 囉

跟小西跟好巴
都不及學飛巴

AMD jm9

紅到傻
TSM真係養老股嚟

揸住Tsm ups 哭咗
早知上飛巴船

我都想 我想讀完個master 自己創業

失控未

仲未多謝好巴

垃DEE做乜咁撚大棍

好巴原來讀埋master

華麗轉身

好撚大棍阿，走鬼啦

cls

three fall

試吓紅色大字屌股

請唔請人?

紅緊

BA

咁我等佢盤中守唔守得住/落唔落返520再睇下call唔call9佢

棍落

PYPL就嚟穿$200

Z無brake

跌到無brake

轉勢la

準備報咋 可能報
1.data science
2. Cs
2. Stat/fin eng

好巴ｄ ｓｑ ｐｕｔ

唔玩啦我
可摸耳俾返啲錢禾

94 再見青蛙

牛二回調姐 冇事

Snap 似散水

創到先

股災呀

逃生門已過

係 做人唔好追call 岩方向都會蝕

170 見

好巴本身讀咩

仆街530入左zoom...

波巴 點睇U

D CLOUD

SAP想點呀 回都唔回下
其他股股都無運行

如果徒蛇gel小一日

我都走左

好難講 佢只係變到無咁強勢 跟番大盤行
散唔散水要睇完場價

535

又溶

我心態都守得住既，係怕轉身唔夠快姐

本身讀math

就會大炒波蛇

今年既IPO股不了 睇唔到momentenum

中國人不買apple
demo機被人摸到甩皮甩骨

諗住點操作

波蛇都同你地講535好走鬼

加速

有冇第二個挑戰者

Amzn 3275入左

個市廢到呢

Free fall

DLLM 60分圖成個山坡咁

Set好target跟plan行 賭場日日開 驚西咩

data science好似好濫咁

拉高出貨 可以插啦

hold 住先
入咗少少唔怕

E個市真係冇撚得估

就快到 幾時黎個反智轉身

大家點解咁驚 一底高過一底
就算係Covid都唔關鈉dee事

有冇人高j左青蛙

咁好易入ds ／cs

我都諗緊 我個人prefer 2/3

又入返tqqq先

1 同 3 讀同唔讀對創業無大分別

TSLA WKHS 三箭 潘頓 屌你老母 食狗屎 on撚79 打假玩西

畫左座山出來

但納dee跌，d股都出事bo

今年個市咁差 邊得黎咁多客轉用ERP

迪士尼

165睇下到唔到先

做咩事突然股joy

Pypl跌破200

好彩反手沽番
聽連登仔講就食屎喇
9月前講到點買都贏就同意 9月後仲咁講 你估真係無境止咁升咩

大家鬥玩囉 你ｄ錢係曬美國到 睇下邊個玩到最尾

Ba準備到160刷錢位

同小西一樣

其實想比錢讀書迫自己學野
我自己唔係太自律

60, 120, 240, daily

唔知會唔會落到10900呢

Pins 好顛

是諸法皆數

佢mphil我辣殺bs

11600都守唔到咁

原來係濕鳩市黎 , 比左45 分鐘大家high下

比返d錢我

一日可以清幾多次倉

3比較好覺得

日日幫馬會美國佬打工

股災

只要唔穿11500 都唔會有事 震倉only

3 如果你讀MSc 既話學既野好簡單。。如果只係為左master title 都ok 既

SQ no break

free fall

睇套電影返來望一望
做咩情緒180度轉變返

讀數d人好似好撚勁 又識stat又易轉行做cs

笑死個個gel到行晒

穿左啦wo

You are not alone

WKHS 條downtrend

撚狗圖

NQ 100 啊

只要唔穿11000 都唔會有事 震倉only

NQ100期貨都係11600附近

但我想學關於deep learning ge野
3好似touch唔到
1 我想報ust big data tech 佢最平

同埋波巴點睇ZM有個裂口，會唔會今日補埋呢

全體又準備轉燈了

等睇v返上黎

劇本老是常出現

走淨隻TSM 黎養老

文科仔真係輸在起跑線

530係阻力位 上唔番去有可能
所以只係細注搏
不過ZM RS咁高 又係疫情受益股 抵搏

aapl頂唔住啦就

好友淡友 都唔好gel 啦
撚狗市

真係好撚廢

我最近都學緊 但完全唔識搞 tensorflow d嘢

好淡友雙殺

如果有紀律
上網自學python 同deep learning 快過上course

pelosi同mnuchin有冇做過

屌聽朝返工對沖算

個市CHOK到呢

deep learning, 咁揀1 啦

Dllm又話支那人掃貨

CSCO

上星期走完入番啲

想做咩生意

今晚只食ZM都夠 可以輕鬆等入貨位

chgg 扯得咁少

我主要想學nlp 似係未來大trend

INTC

仲等緊？依家都應該係今日既底啦掛？

Why uu 一底高過一底

比強國制裁 MOLAMOLA

學得精d parameters先難 完全唔明發生緊咩事

You never know 小注530入左再等
如果530 hold到再加注

我覺得 讀書同能力兩回事來

萬般皆下品 唯有讀數高

道指500點

上網俾幾百會快過上master

JKS已經慢慢碌緊上黎 價值投資黎

強國可以點制裁BA

搵工 要睇沙紙

Om 好穩 多謝好巴
搵位再加

係，有時自學會好難

呢個都大 但覺得自己唔係engine應該去唔到咁深

問題我無我連番工都要比supervisor迫我去做野先做

其實都係想順便拎個master degree
不過半工讀真係好撚辛苦

veri上呀

人類總是犯同樣的錯 50幾分鐘前清晒倉

咁你去3啦

咁就真係唔好cs
cs d 野範數太多好多時要靠自學自己睇paper

我意思係UST

早幾個月試過自學python
跟住放棄咗
可能係因為學完暫時冇咩可以用到跟住冇動力繼續學
都係買咗兩個course 學下玩下

好巴 整個Patreon 啦

你開1000美plan我都課金

睇淡都係低調返算
淡友勢力仲係好弱

上緊上緊上緊

可能fintech 如果有人脈做做asset man

不要問
但聽講洛馬比佢制裁左3次

網上就咁開d data science嘅opening睇
好多都要java C++ C python R spark hadoop全部識晒
即刻覺得已經無可能同人鬥

如果試咗唔得，就要俾錢人push 你

想問吓好巴當初點樣入金融行 做左幾耐

data science 香港太多人
仲要好少公司真係夠data 玩

非理科人讀cs master都唔收

其實有無巴打識到D programmer做左7-8年仲係好廢?

就算收可能都讀到你灰

Capa做frontend 有冇玩vue

咁架 你地點搵paper

唔知係唔係我D deep learning讀得淺,我就覺如果你識optimization, deep learning無咪特別野學 paper依加重不斷出緊,網上亦好多人出片解釋D paper,比錢讀好似一般般

最慘係我覺得係之後我冇咩data set 或者example 可以比我試下
可以有機會比我練多啲
依家返工自學vba 反而好好多
因為成日都有嘢要用到
不過python 有programming 底學都唔係好難
最難係有時候寫得太簡單會唔明

我未落車喎！

又一棍

PYPL 熔了, 一買CALL OPTION 即FREE FALL

攞去

道指-590點

有個底會好少少既

Amd就好似發咗場夢

Google kaggle 大把data set

P巴買左?

真股災

我唔係淡友呀，只係10點前清倉止賺，未夠班做淡友

蛇，終於返來了

出去搵人報仇啦

好痛 就黎頂唔順

NQ 變埋陰燭

跟好巴搵食

冇乜人講

外國多唔多路數

VXN大爆升

好廢

p子返黎啦

其實n要幾多先算夠big?

大把啦
kaggle都一堆

繼續跌啦
我要入tsm

熊三confirm

P 巴

Nio 加所有電動車
屌你老母
Nio 加所有電動車
屌你老母
Nio 加所有電動車
屌你老母
Nio 加所有電動車
屌你老母

77

叫左你返黎呢邊

痴撚線
VIX
VXN
全力上

大佬俾次機會

aapl都就快頂唔住了

P蛇原來去左跟三叔公搵食

pypl穿200

由於前方情況唔明朗，Pins與Pton大船已於21:45停止起航。你的船長已經落船避難，仲喺船上嘅乘客，祝你旅途愉快

大陸閪股從來都不掂

Holy fuck 清個了

今日D強勢股都開始轉紅燈 molamola

落到80都偷笑

淨係睇過andrew ng 嘅片 concept明但唔識數學點計

美帝亡國

十幾入左 贏得40%

小西概念股

講左amd 溶

股災定大奇跡日

救生艇已滿座

我都係jobsdb 9 apply架咋
但當然搵大陸行入左行先
我第1份工轉去做investment 人工加左一倍

Anthony又贏

AMD不嬲垃圾

Mola mola

你隻TAN幾時上返77.5比石仔離場

痴線 咩事

扮咩

最少4x, all in 6x

石仔止蝕左啦

Appl 定tsla 重升
無事

NQ 冇底

契媽都跌1%

我覺得自己係零
如果自學有咩好嘅片/youtuber推薦
我依家淨係睇吓3blue1brown

上星期5比佢陰左 入左少少貨

你講撚完就一棍轉左燈屌你, 去返馬PO失控啦

TSLA超級大特價

希望今晚可以突破到30關口
次次一衝就比人打返落黎

TSM跌夠未，屌你

佢唔係話被鎖倉走唔到貨咩

唉 又跌

又跌咩呀
本來綠色
睇完博人就豬個倉紅色

無啦無啦 SQ無啦 150都黎緊啦

有啲想搏baba

好彩趁84.7放左啲amd

Nio想點
Snap想點
Pins想點

上次144入完 今次要130

10連跌
CLS美股

aapl好硬 係咪契媽入緊貨

又準備追擊呀3叔未

拜登個仔J圖一出,跌到仆街

賣左啦，而家等RSI<50 買QQQ

求LIN

清哂倉走得摸無鼻哥

好波Ching

呢隻垃圾日日高開

再回調

契媽都大特價緊
又可以加貨

依家大陸行應該唔再請香港人了

有新圖咩?

道指無break

呢D我唔太熟, 因為之前上堂有學

個心好痛

真係垃圾黎留返少少算

唔會啦 佢地點都會in
但最緊要普通話ok

ZM算硬,升完仲KEEP到520

就黎承受唔住

PYPL好彩開市放左

撚狗撚到

個倉一定要有zm同大市對沖下

Baba聽日會唔會升

咩事跌到咁

頭先係夾硬夾上去比大芋出貨？

咩事急插

講到崔屎眼咁款收唔收

有無online course 係教python 同machine learning + deep learning?

仲有d paper邊到搵

玩得美股仲買支那股咩心態

上星期五有升阿

高j左tsla
11535...有少少驚

滿倉睇嚟要過兩個禮拜先再開app

得amzn 同amd 綠色

Corp RM轉過去係咪好難?

130我跳樓算

下下抽高就跌
大家小心喇 大選就黎喇

我好彩本身數底ok,所以無依方面既問題我返而問題係programming, fyp d project仔都無咩問題,真係返工見到既大code我就食曬屎

道指一個累全家

好在走得快

但都回咗好多好多

咁大 大選後先入市

我都係youtube google

之前睇片睇呢個跟住做 但你應該要學左pandas先

今日乜事
睇親既大野都係向下碌既

升就升50
跌就跌100

好在 輕倉

唔撚係路喎,我走先

銀牙
股災啦

直沖到底

救巿未

3280入咗amzn

其實佢又跌緊咩

美國陸沉未

其實investment日常係有咩做
係咪做吓統計分析咁樣

每間兩個鐘堆名都唔同哂

我都有貨 希望快啲上去

中國制裁好撚勁

重有graph之類個D algo design野

Udemy 聖誕可能有特價

滅世棍

入左SNOW就仆街

正呀PYPL

SQ玩完

中國制裁
美女就跌到咁

每當以為佢要彈佢又再創新低

我新人lm

契媽岀曬血

淡友可否由你領軍

有咩消息要跌得咁急

死完好友到淡友到好友

有無online source 推介
都想學下數

Maths 好重要

好誇張, 個幾星期都係咁
大家都洗腦到以為BTD

好辛苦 透唔到氣

有冇SH派心理輔導堂?

穿曬 想走了

我都有貨

好耐未試過道指領跌啦

業餘個d只能夠抄reference google搵答案 勉強完成任務
見到d 人由0開始砌真係好撚勁

有冇人我知做乜撚野

好巴既驚世文 真有用

繼續長眠,各位訓喇.

上udemy 搵下。。

你可以係公司睇下有無partnership..udemy business 好抵玩

跌撚到無break

日日都有人buy the dip

未住 個股都未跌到星期五

你買左咁耐既咩 張call

我堆M記…

Optimisation

止蝕要狠

Amazon入唔入得過？

滅世了

吉倉食花生

但 納期穿左11500?

仲有一星期就大選真係會淆

下個位11326

paper佢應該可以：

CNH

SH撚vs止蝕撚 買定離手

嘩 準備千跌

哇屌，傻p買咗4600張！！？

3275貨

今次真係金庸

[member][member][member][member][member]道指一野穿曬d 線 舊經濟 滅世[/member][/member][/member][/member][/member]

所以跟勢喇 咪以為美股勁 就唔會跌 一定會升得番先得架。加上最大風險係大選

聽日要食二手飯

Spotify

邊類math

咩料呀 4.6k係總數黎

Problem solving 最重要

呢個星期lunch錢都無埋

我張ge gm leap call mola mola

痴線 呢兩個星期日日唔見成萬蚊

CS 相關
唔要你果d

好想買，但係又升番上去

廢老股全滅

gggg

無呀 公司唔科金

好閒姐

呢個唔係最大風險
最大風險係大家信fed仲有招
佢地得返口術

小西巴點睇

跌停未, 痴孖筋

30張,今日買0.7

打緊機

抽返上黎了,冇事了冇事了

上個禮拜諗住section rotation 入左d廢老股
今日就到哂止蝕位

咩事又滅世

炒iphone好過

聽日受多棍先聲

完全無news

明明頭先仲綠燈

Wkhs 18撈底 溝得貨

唉屌 p巴 你水左我課100美俾三叔
唉

我仲諗住堆廢老股無事
一股都無賣過

無news學人跌

真係要逼應該要熔先得

170啦 點算
唔通真係150

屌,佢係個TG GROUP有咩講

其實佢真係有招留係度無用
之前無限qe同回購垃圾債都停左好多
但係依家係stimulis卡住姐

VIX龍到上31

道指突然間插

有無買埋pins??

均價137 SH

同你一樣

無啦 20%倉call PayPal
一晚斬左50%

好彩冇all in
淨係用leap call買諗住輸柒哂都係10％重有得坐一年

美國肺炎每日新個案數字都上緊，歐洲嚴重返

TSM

冇左2萬鎂

我自己覺得係大選

至於fed有無料 睇個市就知 加上大家都估到大選前唔會出招 都係等大選後 個市先會定

SH啲人個個以為跌完會升返上去
其實越跌越低

如果穿11400就玩完

1個鐘前個個留言都gel到行哂而家唔見晒

疫苗又唔利好

強烈要求堆飲食股要送返免費飯比股東
要食二手飯了

屌閪啦 我堆EQR spg fdx jpm

唔撚係掛,佢斬..?
咁你斬左未

Pypl

諗著遲幾日earning call

暴巴都問

連登仔在裸泳

方寸大亂

波巴,我信你一定得既,反正我地都差唔多係到今日最底先入貨,止蝕位我預20%我地加油

FED無左招成季喇
無限QE個無限從來都係吹水

係伏兵 伏兵呀
糧倉被燒

馬後炮NEWS 冇乜用

stonk only goes up

GG,有排跌

收入會費都賺夠啦

暴巴 救我

引call 個個中哂伏